[1月深夜番] 《銀魂．》第12話 （總集數328集）下週進入回憶篇

直播(00:35開播)

線上(01:35更新)

屌個重大發表笑到噴飯
好耐冇睇銀魂笑到咁啦

Bg only 再現

本身集集都係回憶篇架啦

即係下集開始重播？

最好睇係忍者暗殺篇

係，但好似會有新op ed

最尾

原來真係重播 仲以為佢假膠

做返之前冇做嘅章節仲好

有咩app可以睇

千尋淨係去到317
要好有得down定

google drive岩唔岩

提供一定係故意架

重播

有冇人搵到銀魂新OP同ED黎J下

仲有冇新

我唔係太信佢會重播喎

琴晚真係重播
仲係播有小栗旬之助個集幫電影宣傳
有新op同ed
但唔得閒揾住

唉屌 以前個個星期都笑到碌地

邊度有得睇？

睇生肉直播

呢一季係十一集?